有無巴絲聽過或身邊既人有過雙胎輸血綜合徵（TTTS）

有無巴絲聽過或身邊既人有過雙胎輸血綜合徵（TTTS）？

有

點？

有無話幾多週發生？我太太而家11週，check左大，細有分別。。。好無助

觀察下先
有錢就搵劉子健做產前

想問下，你個case係如何？

我係醫生
唔係婦產
劉係權威

多謝🙏🏻